狂賀！dusty bottle宣佈解散

Dusty Bottle 宣布解散
暫別樂迷前與音樂同路人一同演出

由叱咤 903 主辦【Dusty Bottle & Friends@ Paradise音樂會】於昨天11月12日在商業電台後花園進行錄影。是次Dusty Bottle於音樂會請來一眾音樂知音人一起演出，包括：ERROR、陳凱詠(Jace)、GTB及MADBOII，當中更有不少突破性的音樂演出。除此之外，Dusty Bottle更於音樂會尾聲回顧其音樂旅程上的點滴，並宣佈樂隊解散。

想知詳情記得留意足本版，音樂會將於11月29日4pm 於叱咤樂壇Facebook專頁播出。

女vocal借隊嘢上位fatfat了，隊band玩埋啲商業嘢都係收得皮

同場加映 日本band ALI 好撚正

狂賀
第一年啲歌其實唔錯

未簽環球ok嘅 舒文同條女正廢柴

但老實
無個女vocal我唔會留意隊嘢

去睇141啦

你腦裏面剩係得叫雞呢回事

ALI正撚到癲

你眼裡淨係得條女

Who？

對於dusty呢個case
無個女嘅我真係唔會留意
當然唔單止樣
佢studio版我覺得唱得幾好聽
佢哋㨂佢做frontwoman
你估唔睇樣呀

收皮啦樓主

其實幾鍾意佢哋 香港冇乜爵士風格

Live成pat屎咁

關jazz咩事

條女借隊band寫cv單飛only

咁撚仆街？
講多啲

麗英拍MV拍到人哋解散

簽環球先有喱條女出現 自己諗啦

即係環球借隊band俾條女上位？

未簽之前正正常常
簽完連session band都不如

Jace 呢

之前客串過

you don't know me

賀你老母

開香檳添啦 喱隊閪嘢簽大label比人玩死 唔係放棄了理想誰人都可以架傻仔

條女單飛仲好 反正我由有呢條女唱先識呢隊野

屌 依個style既band好少有

未有主音之前啲歌正好多㗎，點解要加條女入去仲要搞散埋隊Band

條女走咗仲單飛到咩？
大家都係想想依種新鮮曲風先會follow佢地
單飛咗唱pop song有閪人睇

環球條女唱歌都無groove，根本唔啱夾隊band

大把人睇條女

Dustybottle drum bass keyboard又夾返啦依家 轉咗名

咁係咪單飛拍寫真？

都唔知你係到冷嘲熱諷d咩 香港難得有groovy band上主流 賀乜撚
又係呢d又冇貢獻但淨係識鬧 恥笑 踩人地嘅垃圾兒登仔

上咗主流？笑撚死咩，比人捧都捧唔起呀，groovy就咪柒寫pop啦

有冇名

要聽簽完公司d歌洗咩聽佢地 pop到

捧唔起又關佢地事？捧得起就代表好威威？歌手嘅實力&價值係紅唔紅到？有冇諗過係公司同香港樂迷嘅問題？睇你個名其實似係黃絲 想為香港好 但真係睇唔出你咁冷嘲熱諷對香港樂壇有咩好處
點解要寫死一種風格？試過唔得咪再轉 唔比試架咩？

點解間間公司都想d歌手出pop嘅？點解pop先高hit rate?聽眾口味囉 所以唔明怪佢地做咩？個市場咁 其實d樂迷有份造成

好明顯只係公司問題 整死d band
genre係定死左 一轉就只會同主流同化
db個情況唔同 本身靠groove多過vocal 所以無左特色就注定收皮
pop/main stream最多人聽係定律 全世界都改變唔到
係d公司唔肯去搏下慢慢等d band儲屬於各類"少眾d"genre/風格既fans

公司有一定嘅責任 但你問下支持db嘅 有幾多真係去睇show/課金支持？成日出現嘅情況咪散左消失左 香港人先出黎話好好 唔捨得 又乜又7

呢隊野groove唔係好好za wor

唔好回呢個post，入嚟推呢兩個
你點拉post都好，樓主都照推返

環球唱片你同我入黎，DUSTY BOTTLE係有價值的

［土產Disco音樂末日］Dusty Bottle解散

咁點樣上主流呀，jny寫埋啲19beat有乜柒嘢咁有實力？咁多隊嘢佢唔係靠關係簽閪到環球咩

收檔啦 喱隊嘢

佢地啲歌都唔差嘅其實，就算搵到條女後早期嘅歌都ok
不過今年果2首就真係差左小小
但至小佢地玩嘅style 係香港都係小有